929行動post呀！和理非全部同我入黎！摺雞呀！

講左咁撚耐都無人理！國際戰線都好撚緊要架！人地外國肯聲援我地一齊做bird folding challenge, 我地都比番d反應人好無？勇武要休息充足去企前線打仗，我地和理非都要幫幫手做好宣傳工作架！唔該大家幫幫手，一齊摺自由雞，然後好似組人鏈咁connect全香港！

一個人做真係好無力，希望大家幫手推之如都可以幫手摺下！

利申：上星期係沙田痴左50隻雞，唔知有無人留意到，想大家幫手集思廣益諗下點將d摺好既雞connect全港！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
March for freedom, respect and love.
929929929

Ok

入黎

「極重要」連 登 公 投 結 果 ：廢 除《聯 合 聲 明》+ Trump聯合國重點

p照推

推呀推呀推呀！和理非全面進場！

摺雞雞！周街痴！

裝飾香港 這個家

【行動】十一有合家歡戰線：裝飾香港

推

摺雞呀！

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

要遍地開花呀！香港人，一齊摺雞！！

全民摺雞呀！

推推推推推推

遍地開雞呀！！！

［人手置頂］今晚927聲援及關注新屋嶺集會冇人講？

推行動post
不分化 不割𥱊

幫手推

感謝